{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043181",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65234&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항운제산휴펜션"
    },
    "text": "浦項市に位置するこのペンションは迎日台と松島海水浴場とのアクセスが良い長所があります。 また、海兵隊訓練団とポスコとも隣接した距離に位置しています。 ペンションは広い庭園と散策路を保有しており、自然の中での癒しを楽しむことができる空間です。 周辺には雲梯山があり、車で2分で行くことができ、海兵隊教育訓練団は車で6分の距離に位置しています。 九龍浦海水浴場までは車で28分かかります。 ペンションにはバーベキュー施設があって利用でき、炭とグリルはレンタル料として4名様基準で20,000ウォンをお支払いいただきます。 バーベキューのご利用は22:00まで可能で、お支払いは当日現地にて承ります。 ただし、入室の際、最大人数を超えることは不可能であり、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理及びペットの出入り、保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されます。 写真は実際と異なる場合があり、ペンションの利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは浦項市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような長所がこのペンションにありますか？",
            "answer": "このペンションは迎日台と松島海水浴場へのアクセスが良い長所があります。また、海兵隊訓練団とポスコとも隣接しています。ペンションは広い庭園と散策路を保有しており、自然の中での癒しを楽しむことができる空間です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には雲梯山があり、車で2分で行くことができます。海兵隊教育訓練団も車で6分の距離に位置しています。九龍浦海水浴場までは車で28分かかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり利用することができます。炭とグリルのレンタル料は4名様基準で20,000ウォンです。バーベキューの利用時間は22:00まで可能です。お支払いは当日現地でお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用ルールにはありますか？",
            "answer": "ペンションの利用ルールとして、最大人数を超えることは不可能です。また、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理やペットの出入り、保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "写真は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、写真は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設の紛失や毀損は利用者の責任ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンによって変動しますか？",
            "answer": "はい、料金はオンシーズンによって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件で行われますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 563
    }
}